［命題作文］我地有120歲，咁我地應該......

重新定義成年年齡，要27歲先俾扑野